召集單身，30+的巴絲

傾下

常言道，自己幸福，自己爭取，來吧

連登真係無大人？

定怕醜？

慣左一個人姐

廿七入黎得唔得，反正差得果三年都唔差得去邊

無咩所謂，男的不介意識姐姐

女的不介意識大叔便可

有無試過對啲社會話題有say,但無人傾？

一個人唔好話搵唔到共鳴，搵人駁下咀都難

自己諗下咪算
再唔係咪上黎傾
單身姐 都有朋友既

有朋友真好

得巴打

傾咩先

一世人流流長 點都遇到

傾下點配對巴絲的飯局

想梳理一個頭緒

時間加耐性

重點係安排同效率

我見好多約活動的group的人留tg都sell自己高大威猛有錢有學識 我不反對

但 random matching 更有趣，不是嗎？

未轉字點差好遠架wor

分別唔大 ，反正我拍親拖另一半都大過我，唔係29就30

響random matching的情況下

我宣布外表，高度等等無效

剩返既，就要睇你的personality了

以我之前搞tg group 的經驗

未必人人想一大班人出黎group 聚

而且日子耐，傾下傾下會有㨂擇的情況出現

日子短呢又有問題，唔熟又無人肯出

不如開宗明義，為有興趣識人的適婚人士配對

點搞法

之前舊登都好似有

初步構思係配對，由於多數係女多男少

所以問準絲意願，ok的話，巴打方面就random抽簽，係真抽果隻，我到時用手攪機抽又得，上網摷攪珠link,再唔係寫program攪珠

總之係真隨機，中咗就佢地自己約，下次就攪珠就上次中咗的巴要抖下

因為有啲似中jackpot feel, 對巴絲黎講都挑戰性

而且我覺得，唔一定要靚仔高大威猛，又或者女神先有得配既，認識多啲唔同性格的人，先係真正成熟的人要做的事

舊登果個有填簡介 同理想對象 去互相match 架 果個填咁多野 出到黎都中曬伏 Random 抽去配對 真係唔敢想象

利申：30 巴 路過